女友同人哋ig 傾完del左紀錄

如題 我問佢做乜要del 佢話自己不嬲有del開紀錄 唔淨止個男 嗰個男仔又成日都sd埋啲咸濕笑話俾我條女 應該如何是好

感建分

但條女平時又好少有同佢傾 一星期得個一次

分手喇

係你女友帽你之前
帽左佢先
溝左條仔佢

一律分手💔

叫佢地做愛記得戴套
唔好傳染性病比你